跟風炒股炒到仆晒喺到白做2-3年

星期一開始學玩 用左90%身家去玩
點知星期二到依家都係咁跌
頭先睇財經台見到有個好勁既巴打話會連跌3 weeks
我買大路正股都依家日日唔見一皮
邊個話個市唔識跌
嗚嗚
咁多位牛市股神回頭是岸

SOS都係正股

返工搵錢先至係100% profit

no 我聽連登仔講買TSLA, TSM, ARKK

賭咁大呀師兄

星期1入市
星期5就用左90％身家

買股唔玩下模擬倉先 又下下All in
all完咁岩回調又坐唔住

你都係做返定期啦

跌5%左右昨喎，個本好多？

聽人講又話arkk 好過做定期

希望你係蝦腸
你去澳門都唔會帶一皮野第一鋪就落9千啦

我真係會 我係賭仔黎

咁你係叻既
買得大賠得大呀嘛
淨返果啲孖爆再買啦

90% 訓身賭咁制
跟風都夠膽買咁多

依家返工都要勤力d 唔好炒我

正股驚閪
未經歷過上年3月？

你比咗幾十萬黎玩？

跌1日 = 1個月人地賺既profit

返工對沖

貼倉先講

跟你啲同事學吓嘢先

手足捐錢

星期二開始每日跌一皮？
兩三年白做姐係兩三年收入得四皮？

Halo moto?